【有圖】原來依家講吊柒中華人民共和國就會比Facebook停用脹號

唔好用fb啦 垃圾

仲要拍片自爆先得

申利原脹號比藍蟲搞到停用30日

有fd like左攬炒巴fb都鎖左ac

支那 censorship. 豬閪伯格，不了

等咗2次30日
以後開鬼帳屌人算，真係唔好懶

其實連登仔唔可以淨係停留喺「同溫層」入面自high，有啲上咗年紀嘅人仍然靠Facebook接收資訊

同埋Mewe都唔普及

後生唔用fb

淨係得後生不滿政府咩

CLS 直頭要CAP哂你人臉資料
用佢老母閪FB

實人制